點解任我行殺幾條友就喊打喊殺，矮仔仲正派自居

笑傲班正派係咪最契弟

係得莫大似正派

金庸咪諷刺緊佢地

啲咩工程、港鐵起到咁政府都冇怪過佢地仲喺度盡心竭力追加撥款。

我只可以話荒謬，但現實同樣荒謬

方丈同道長做過D乜